这种重量可以模仿触摸，深度压力对那些患有多动症或自闭症的过度刺激的孩子是有益的，这些孩子可能会干扰他们的睡眠。 最佳加重毛毯:像婴儿一样睡在我们舒适的床上用品精选|流行科学商业团队|021年2月12日 
 诺顿说:“他肯定派人在那边想办法干预特区的事务。”诺顿经常与李就特区的政策制定发生争执。 参议员试图阻止华盛顿特区的法案，允许在没有父母同意的情况下接种疫苗|迈克尔·布里斯-萨德尔勒，梅根·弗林| 2021年2月10日|华盛顿邮报 
 只有几十个量子位的处理器已经是服务器机架的大小了，所以想办法把成千上万个甚至数百万个量子位挤到一个合理的空间里，同时防止它们相互干扰是一个没有解决的问题。 连接遥远的量子比特使分布式量子计算更加接近Edd Gent, 2021年2月8日，奇点枢纽 
 金融教授们哀叹，极端的波动干扰了市场的“价格发现”过程。 GameStop狂热暴露了SEC作为监管者的失败 
 当这些电子波扩散开来时，它们会相互干扰。 物理学家记录了有史以来最短的时间跨度，玛利亚·特明，2021年1月29日，学生科学新闻 
 这似乎会干扰到她一生中最重要的工作，而这个工作恰好就是我。 梅勒的信冲击力十足，甜蜜程度惊人|罗纳德·k·弗里德| 2014年12月14日|每日野兽 
 然而，它会严重干扰血液稀释剂，不应该与其他抗抑郁药物一起服用。 鱼油，姜黄和人参，天哪! “健脑食品”是胡扯吗? |博士。 Anand Veeravagu医学博士| 2014年10月10日|每日野兽 
 另一个问题是酒精是利尿剂，脱水肯定会影响你的速度和耐力。 酒精会扼杀你的锻炼吗? 2014年9月2日|DAILY BEAST 
 这些药物会干扰RNA和DNA复制的双螺旋“拉-解-拉-再”过程。 艾莫利大学将对埃博拉发起高科技战争|Kent Sepkowitz | 2014年8月1日|DAILY BEAST 
 少吃纤维，过多的纤维会干扰排卵。 运动与生育:你是否太健康而不能怀孕? 2014年8月1日|DAILY BEAST 
 他的手握着我的手，告诉我只要我弹对了，他的手就不会干扰我的手。 音乐-德国留学|艾米·费伊 
 如果这是一个必要的、不可避免的安排，我无论如何也不会去干涉它。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 这种自动适合低音装置不干扰正常使用踏板部的停止键手动。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒 
 法院也不会因为程序中有违规行为而进行干预，除非这些违规行为具有严重的性质。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 他一直支持我，除了他自己不允许任何人干涉我认为正确的事情。 英格兰、苏格兰和爱尔兰五十年的铁路生活|约瑟夫·塔特洛